聽人講今年申請grant/loan有多二千蚊！！

Full grant有多二千 之前波哥話幫有需要學生個筆

拎去叫雞都咪話唔爽